警 於靶場測試疑似發射器 未能損毀紙靶 辯方質疑小題大做

控方下午傳召一名重案組警員，講述去年特意攜同涉案一個由膠水樽頸與汽球組合而成的疑似發射器，前往警察總部練靶場，在一米距離向一塊貼有紙張的木板拉動汽球内波子，以回彈方式向前發射。庭上播放片段可見，第一次發射未能令波子彈出，及後兩次成功發射，惟未能為紙靶做成任何損毀，只發出一聲撞擊聲音，測試至此完成。

【案件編號：TMCC1653/19】

直接用力扔粒波子唔好？

*掉

我用手指彈都大力過佢

紙靶都唔穿....

屌你放粒萬樂珠入可樂都勁撚過佢啦